我呢D茄喱啡 你估我想嘅咩

做茄喱啡 就係咁茄茄茄茄茄茄騎呢